又戴底褲口罩仲要拉低！

等收皮啦你

你今日有冇肚痛???

樓豬廢撚到做客都唔夠膽屌個waiter

藍絲樣

咁驚當面屌佢吖嘛

當面屌佢, 你碟野食得落?